給文宣組一點小建議

抗爭運動已經進行兩個幾月，文宣組d貨坦白講一次都無另我地失望過。
靚到可以搞展覽，不過我留意到大部分文宣都係對準某個行動，或者日程。
建議可以參考二戰英國咁，整一d思想上既文宣。
Example

可以用番，改做做緊野既手足既相（或者受左傷既手足）

改做前線，文宣組，連儂牆小隊，airdrop小隊，物資組等等

可以用番勇武和理非相擁果張相（或有更好提議）

仲有其他例子（五大訴求果d咁大路唔舉啦），如：
香港人要懂得憤怒，不可麻木
和理非加勇武可以凝聚最大民眾支持
今次許勝不許敗

思想上文宣少d資料，易入腦，方便廣傳，效果明顯！
希望文宣組採納，認同請幫推，香港人必將戰勝歸來！

推

文宣組

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

push

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

文宣組有tg嗎？

Tui

推!

唔同意
睇你文宣對內集氣 定對外突破同溫層
連儂變左圍爐據點 班老人行過都唔知咩事

睇823公海TG,有人話文宣組比人起底，真的還是假的？

用返二戰嘅設計幾得意

支持！！！

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

幫手retweet埋
Time對
#BoycottMulan既報導
打句感想
整哂hashtag先好retweet

#BoycottMulan
#EyeforHK
#DemocracyForHK
#StandWithHongKong
#HongKongPolice

Both
你唔同意d mud

思想文宣 就係圍爐向
你睇狗會佢貼兩張偽圖來針對打 然後過場
無知中立就中晒招
佢見到香港加油？見到還眼？

而我地只集中一齊做思想圖 就同圍圈加油無分別

1. 連儂文宣要講到遊行時間 三罷 塞交通的資訊
2. 圍爐素材 我地一向不缺 就算只係memo都做得好叻
3. 侮辱女人既咸濕全裸p圖就唔好貼出街 影響形象
寄去佢屋企啦

連儂係皇榜 係民用公告
只用於圍爐就變左據點 會被人騷擾同襲擊

愚見

皇榜用於通緝
用於揭示

唔好只係圍埋 we are one

this is impressive

你係咪想講 黑暗文宣？
自己友睇得明又可以spin到對家

呢個係好point!
文宣組有無tg

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

請幫推